# Joke

Тут должна быть шутка про шутку, но её тут нет и это не шутка. Шутка, знаете ли, такая штука, что либо есть, либо нет.

У данной программы есть настройки в файле config.txt: в 1 строке задаётся задержка перед показом, а во второй - длительность показа.